逃犯條例修訂其實幾好

但麻煩係最頭加返句：逃犯只包括香港特別行政區官員

唔好太高估連登仔

以後d標題都係唔好咁玩比較好

下面呢個post證明d on9仔唔睇清楚就亂比正評

明明開post條友就係3毛

我是支持逃犯條例的！

上面我講果個post大家比負皮就可以，唔好reply唔好推

大家呢幾年積聚太多情緒姐